Moje Rodina
Moje rodina ma pět členu .
Ja , moje bývalá manželka , dvě dcery a jeden syn .
Nepracuju , moje bývalá maan , moje syna je zeměměřič a moje dvě dcery jsou urbanistůů .
Moje dcera , Eva , Perth ziva .
Moje dcera , Eva , a moje syna , Adam , Melbourne ziva .
Moje syna je velkýý .
Moje dceraa jsou krasnýý .
